---
title: "Flow"
date: 2018-11-30T19:36:34+08:00
anchor: "flow"
weight: false
---
# ご購入から利用開始までの流れ


## お支払

ご購入を決定されましたら、Twitterでご連絡ください。
Twitterアドレスや送金先アドレスは [About](./about) をご覧ください。

## アプリケーションの入手

可能な限りお客様の好みの方法でお送りしますので、ご連絡ください。ファイルサイズは40MB程です。

## アプリケーション利用の準備
非常に簡単ですが、事前にBinanceのAPIキーの取得が必要です。詳細はアプリ付属のREADMEをお読みください。

## アプリケーションの利用開始

非常に簡単です。詳細はアプリ付属のREADMEをお読みください。

## サポート

ご購入後のサポートは[Discord](https://discordapp.com/)をメインとしてサポートします。緊急時などはTwitterでもお受けします。



